機場狼來了 - 點拆

今日見到大家齊上齊落，沒有人受傷，沒有人犧牲，其實很感恩。很多手足說警隊今天是狼來了，不費吹灰之力就可以讓我們離開，感覺我們輸左。

我細心再想，最壞的可能性是，假如警察再用同一手段幾次，大家開始不再怕，就不會再有任何撤退行為，反而可能開始死守機場，be water 就會變左 be ice。

然後警察真的進去機場困獸鬥......

講這麼多，不是要帶風向要大家撤退或死守，而是希望各位手足繼續保持be water 的精神，不要被「狼來了」的感覺麻痺！

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

70-80%癱瘓 -> 返屋企瞓覺？

要set 一個客觀指標：場內仲有旅客基本上就安全

如果成個 arrival 都無晒旅客

請散水

就係國際機場，黑狗冇得衝

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法